# Задача sequence-sum

Реализуйте (с использованием рекурсии) функцию sequenceSum, которая находит сумму последовательности целых чисел. Последовательность задается двумя значениями: begin - начало последовательности, end - конец последовательности. Например: begin = 2 и end = 6 дают нам такую последовательность 2, 3, 4, 5, 6. Сумма такой последовательности будет: 20.

```js
sequenceSum(1, 5); // 1 + 2 + 3 + 4 + 5 = 15
sequenceSum(4, 10); // 4 + 5 + 6 + 7 + 8 + 9 + 10 = 49
sequenceSum(-3, 2); // (-3) + (-2) + (-1) + 0 + 1 + 2 = -3
```

Подсказки

Последовательность, в которой begin > end, не содержит ни одного числа, т.е. является "пустой". Вычислить сумму чисел такой последовательности не представляется возможным, в этом случае возвращаем NaN Сумма чисел последовательности, в которой begin === end, равна begin (или end)

```js
// NaN (т.к. это "пустая" последовательность)
sequenceSum(7, 2);

// 0 (т.к. это единственное число, входящее в последовательность)
sequenceSum(0, 0);
// 6 (т.к. это единственное число, входящее в последовательность)
sequenceSum(6, 6);
```

```js

function sequenceSum (begin, end) {  
    if(begin > end) return NaN;  
    if(begin === end) return end;  
  
    if (begin < end ) return begin + sequenceSum(begin + 1, end)  
  
    return sequenceSum (begin, end);  
}
```
